估唔到今年歐聯8強會4隊英超0隊西甲

WHO NEEDS RONALDO

巴塞都有得罪你喎榮清

0德甲

疤唔會出局掛

西超

係估唔到會有隊荷甲同冇左隊法甲

都岩既，前年有摩納哥

冇西甲就有法甲